I go to school by bus

i power powerful

you can remove ar

The bus go to school by ...I

Bus